林鄭條柒頭以為可以靠歌神 翻本? 食左屎呀?

林鄭條柒頭以為可以靠歌神 翻本? 食左屎呀?

佢以為抽到水
on 79
其實同佢乜關係都無

個個出晒街, 有人睇咩